<木曜四超玩> 台灣網上節目真係好高汁 [4]

舊POST:

[撥出時間&頻道]
麥卡貝Live直播木曜四超玩 每週四晚上九點到十一點

[節目相關網站]
Facebook:
YouTube:
木曜4超玩 (一日系列) 主頻道週四晚上11點上片
月曜1起玩 (節目VOD) 原為木曜4 Live
Instagram

[主持人]
邰智源 邰邰的第一個家

林柏昇 KID (當兵中)

謝坤達(KunDa)唯一官方粉絲專頁

黃于恩 溫妮

泱泱 LYNN

最近真係冇咩心情追，連開po都冇動力，所以遲左..sorry。
各位加油，香港加油

一個屋簷下2 已經拍完
嘉賓我暫時見到係近呢幾個月台灣最紅既團隊狠愛演，阿部瑪利亞，同埋廚佛瑞德Fred。

狠愛演:

廚佛瑞德Fred :

屋簷黎??

應該係民宿3先岩

推

今晚播咩？

配音員

同布袋戲撞左idea？q

留明
真係好好睇

不得不說
痴痴把聲幾好聽，可以用嬌媚黎形容

我溫繼續冇一日

又有人課金光復香港

今次邊位巴打

泱

又有痴痴

百祥在IG直播說過原因，所以最近的一日都唔會有溫妮。得木曜家民宿、出國企劃會有溫。

係咩原因
我miss咗

7月9日IG直播 溫的部份

另外溫生日會周邊已經賣緊，有興趣可以去買

可以送到香港嚟？

應該唔得，因為要填當地電話、當地配送地址。但都見到有人係FB問溫，有興趣都可以過去留言。

今次同上次唔同，係先預購後生產，比較容易買到。
上年個件就限量兩天各50件，只有現場先買到…
仲有1件比溫妮回收左係摩爾空間

摩爾空間個工商夠一年開翻倉未

最近冇心情睇 連最新一集都未開黎睇

今晚係咩題目

巴打，沉浸係負面情緒太耐對身心無益
睇木曜笑下釋放下情緒吧

今晚睇直播抖抖

一日電信工程師
邰哥 坤達

一齊輕鬆返晚

留名 我以為嗰工商話擺一年係講笑
同埋擺啲嘢都無乜時限性 無乜價值

+1

+2
呢幾月嚟《木曜》睇嘅時候都冇以前咁有心機睇
唔係唔好睇, 係冇咩心情睇

唉 負能量爆煲

今晚終於有溫尼

完全唔似

見有人評論話阿部退左akb

早兩個禮拜睇玩很大有愛沙

睇黎要單飛跑通告

都唔奇 入左十年akb

今日係雞農

好似係邰哥一個

你全家都雞耶.jpg

係咪妹妹

係，不過應該要返去韓國了

應該仲有阿良

沒天良

岩岩先睇返
今集千千個效果幾好

有冇巴打組隊去生日會

可以組隊

冇得去

14:50個ikea學姐紅左

笑死 我活不過8月

辛苦工竟然有溫溫

今日一日民宿3

蛇丸好痴線

民宿3睇落同2爭咁D
狠愛演我唔熟
感覺上同反骨好似差唔多
又係自創口頭禪 搞下gag之類

可能未出下集同冇左kid哥

一個屋簷下幾時出2

今集好嘈

其實KID真係好重要

有次直播話 重頭戲放哂下集

我誰!!!!!

有阿部

如果再上木曜應該係用藝人身份了

其實第一日主鏡頭嘅片冇咗都幾大影響
但冇kid就真係差啲

一睇完就翻轉頭睇2個夜衝

正到傻

今集我覺得個嘉賓ok，但d安排都好on9下
划木筏同扮中毒嚇溫妮，睇到尷尬癌發作
不過可能因為精彩部份無左save所以夾硬cut d一般野黎播
下集雖然有tpe48，但太文靜應該無乜碰撞

D餸

近排d view跌得幾勁下

好似近排啲題目都幾悶

邊有團隊d view 數可以keep住高位一年
少左一隻大旗kid比佢地團隊發揮 真係算係咁 仲有少左day one 既主鏡頭畫面

狠愛演其實三個鏡頭外都好有禮貌

之前kid係到我唔中意佢太嘈
但當佢去左當兵 我即刻覺得要有佢
有人帶頭搞事好正 而家坤達溫溫泱泱始終唔敢玩得太勁

得KID同百祥壓得住邰哥
坤達係搞到笑 但通常十句先有一句 而且好少講野

冇kid真係少咗瘋狂，依家平和左好多

呢集好睇

多d人熱鬧d

琴日youtube首播，最尾有4萬人睇

久違嘅熱門1

push， 放鬆下心情

好耐都未有人PUST過

呱吉

今次工商幾好

每次都覺得wtf.........

今集木曜好明顯為總統選舉站左邊
好多對家粉絲係youtube留言板係到屌

站咗邊邊？

Kid返黎未

下年4月左右先完兵役

好明顯柯p
仲要成日串泡菜魚

其實好多正常嘅台灣人都唔鍾意泡菜魚
因爲依條友未選到就日日鳩up 選到就日日高雄發大財
但佢真係咩都唔識

泡菜魚係假膠嘅極致

除左韓粉全台灣好難唔串韓國瑜

柯p 成日9up，又撐共，都係鐘意小英多啲

係依個時間點出依張圖

我覺得諗多咗...

我泱

呢集講得比較多政治野真係好有感觸
尤其是聽到邰哥話議會係民主既殿堂真係鼻酸了
我都好想香港既議會係屬於人民

Btw, 就呢集睇呱吉係個好議員

單身7年會唔會太跨張

之前邰哥好似講笑話過泱泱老豆睇到好緊 成日都接佢收工

今日木曜家咖啡
真係要開店

好似無啊公？

只睇打工

唔怪得之前有集百祥話泱泱無人要

冇阿公好似怪怪地

估唔到kid都有去

今集溫泱健身日記好正

幾個月冇睇，開左第4個post都唔知

木曜/大熱門/玩很大/小明星，全部都追甩晒

今日係咪運動會？

下水道工人

依啲辛苦野溫妮竟然肯上

變緊

下星期有搶先看

運動會好似幾正

邱涵玩完之後係ig話攰到喊

我都想同佢玩到攰

之前木曜話要同一拍陳百祥係鳩UP定堅
有無方法叫停佢地

乜都見唔到

鳩UP架啦
門面說話即，況且風頭火勢

11月12月個期滿哂（仲有印尼外景）下年又會總鋪師加 kid歸隊

一日陳百祥唔係指木曜果個咩
我記得佢仲話都唔知拍
拍自己拍嘢

條片上年11月果陣拍既
其實果陣都無諗過香港會搞到依家咁，eric同百祥識諗既

呢啲個個藝人見都咁講
總舖師2果個一日陳百祥好似唔係指呢個
可況啲人都係想睇百祥平時做咩 冇咩人想睇叻哥

運動會1226先播

咁遲...

直播講阿部加入 暫變6大金剛（3男3女）又多一個講日文

另外個日運動會好似唔止呢幾位

唔係太想睇阿部成日出現
真係純花瓶

運動日嘅囡囡應該係得依一堆
btw真係估佢唔到，竟然邀本本

阿部其實唔錯，睇花店個集就知，同埋今年木曜經常同其他youtuber 合拍，咁加入新自家藝人，有利無害

温泱唔係成日拍到，有多個女藝人，阿公同節目變化可以多d

其實痴痴最啱木矅風格

依個真

真
兩次合作（牧羊同海關狗）都好合拍好好笑
北海道之旅一開頭原本蔡哥話唔得閒，百祥都係話搵痂痂頂
不過佢始終要兼顧自己個yt channel ，唔似阿部係自由身
無得成日搵佢

痴痴連阿公都驚左佢
我覺得千千都唔錯

黎緊阿公會唔唔會飛甩泱泱痴阿部

agger 畢竟ytber 要由0開始自己落手做，木曜咁chur既7日系列(笑)，間中拍一集可以，想好似坤達哥咁加入做主持，她可能要成日缺席拍攝。

會啦，邰哥應該會想比觀眾有新既睇頭

今日係一日警察

但冇可能一句話佢地識諗就當件事唔會發生
唔清楚佢究竟拍咩不如問吓 唔好估估吓
真係唔想到最後一日啊叻

我係從來冇覺得佢地會拍一日阿叻
6月之前都係覺得佢地只會拍一日百祥

百祥好識公關 自己又係香港人 唔會點亂咁黎

你地講到咁 我信住先啦

今集繼續發揮柯南stype，去到邊都有事發生

Ig？

咦，睇落又好似唔係佢

你果件好唔掂喎

我Google佢個名出依個Ig咋
睇一日果陣純好多可愛好多

應該第二個黎，我睇細圖係女警就Share左出黎

8年單身都有人信 泱泱係咪當人傻仔？

No ig

依家無我信
但早6/7年未紅果陣我唔信無

依個學姐佢真係好萌好qq

42分見到有香港加油既logo

邊度？

喺個 Cam 個度

睇返上年一日半馬，阿公話想搞木曜5K大賽同埋一日三項鐵人
成年都未搞

睇番舊嘅躲貓貓都幾咁唔公平
阿公五分鐘就要蒙眼其他人換位，KID就唔洗又講四樓有幾個五樓有幾個
有集話喱係8樓屌佢走撚到對面樓點撚樣玩啊

直播前直播阿良都有分享下團隊近況
最近工商接不停（基本上每次直播都有置入）忙到抽筋 基本上忙到出年年頭
唔排除同任何youtuber 合作 （再去日本會想同ryuutv 合作）

找數未

月曆有冇人一齊團購share運費

有冇圖？

去左台北玩
四周圍都有木曜嘅影子

例如呢？

Sor，唔係話見到佢地嘅野
係好多地方都係木曜果到見過，一見到就諗起「啊，木曜係到拍過野」

聖誕有youtuber運動會，可能有wor

大家有無跟直播?

個運動會等到頸都長

最近d直播幾好睇，邰哥成日有感而發

終於睇哂民宿三
狠愛演好撚得 可以令坤達都笑到咁

琴晚都有講下

拍youtuber運動會又蝕大本

kid出返嚟未？冇kid 好耐冇睇

4定5月先當完兵

有無link睇下？
另外其實我覺得佢地運動會個卡士幾弱下

咁ching咪錯過哂今年d大製作，五月天、北海道全部無kid bo....

運動會12月26先有，直播講蝕本就係前日12月5個集頭10分鐘至30分鐘左右講

我琴日都睇完
真係冇咩人令佢可以笑到咁開心

每次見到阿部瑪莉亞都無咩興趣睇

拖慢節奏，完全唔覺得可愛
用木曜谷埋生日會都得幾十人去

好醜樣

以前印象幾好
但前排道歉單野我覺得處理得好差
都廿幾歲人，行事仲係咁幼稚

樣就ok啦 但係個人本身又無咩效果 又好似咩都唔識咁
間唔中出黎一兩次比邰哥調戲下就ok
如果唔係溫泱 白痴 千千都好佢好多

咁佢又唔係好熟國語台語,get唔到啲台式gag俾唔到反應冇計嘅

淨係識笑，好似傻仔咁

睇左咁多集，最好笑始終都覺得係一日民宿2
最主要係因為有kid

的確有進步既空間
比d時間啦 做決定既又唔係我地 望都係望有更加好既發展同前景啦

咁咪唔好再搵佢拍
或者好似寵物美容果集咁樣客串下咪算
一係就搵啲發揮得到佢日文既主題

其實佢地都仲分得好清
近排啲片下面有寫，阿部瑪利亞係固定班底，但唔係主持人
主持人社群資訊↓↓↓
➤邰智源:
➤Kid:
➤坤達:
➤溫妮:
➤泱泱:

固定班底社群資訊↓↓↓
➤阿部瑪利亞：

當佢係陪襯，主軸冇變，其實觀感上冇乜點變

阿部d效果
一次好笑，兩次無聊，三次不至於on9但反感

木曜4超玩
1 小時 ·
『事先聲明，本集有害蟲出沒，害怕的觀眾小心觀看』
蟑螂老鼠四處爬，阿公帶著泱泱一起來除害
看一日除害達人維護環境整潔，Check it out!!
－－
木曜蝦皮商城👉
木曜PChome賣場👉
－－
晚上一起看首播
12/12(四) 晚上2100 👉 麥卡貝網路電視
12/12(四) 晚上2330 👉 YouTube頻道首播
－－

又係泱泱，又無温妮，每次出場既女星，唔洗估都知係泱泱。
你地成日話阿部差、阿部花瓶，但起碼人地出席先啦，你唔要阿部，你估温妮就會出多d?唔會，咪又係泱泱同坤達食。
木曜已經蝕緊錢，你認為佢不停同youtuber合作會好過自己培養新的fans咩?

如果你地真係唔想睇阿部，佢既集數直接無視，應該會容易過木曜放棄阿部。
利申，至少我自己唔覺得阿部有咩問題。。。直播大家扮阿部講普通話都幾搞笑

唔係想引戰, 只係純粹想表達, 木曜陷入用人荒, 阿部的加入未必有大家諗得咁差, 大家要理解一下木曜點解要咁做。

首先，我完全唔相信依家既木曜蝕緊錢，你話成個麥卡貝蝕我信
但木曜係麥卡貝皇牌之中既皇牌，單計木曜佢都蝕錢我覺得麥卡貝可以執

其次，木曜唔應該係培育新人既地方
阿公，kid，坤達唔使講
而泱泱同溫妮入木曜之前雖然人氣唔高
但本身已經係活躍係台綜既人黎
當然木曜一路以黎都有俾新人上黎試水溫，但都係一集起兩集止
當中比阿部更加受歡迎既大把，但都無做固定班底
我更加想既係阿公ft更多唔同人，睇唔同既碰撞
好似白癡公主，蔡桃貴，狠愛演.......拍一日系列之餘又有新既碰撞
但阿部呢？來來去去只係阿公調戲佢，而且更加多時間真係似湊孫，好似要成日照顧佢咁

最後
我自己覺得係題材問題佔大多數
一日系列已經有d拍到唔知拍乜好
話就話360行，但依家已經百幾集，仲有d係有重複性既，肯定會有審美疲勞

所以先會有半年前個新企劃一個屋簷下
拍極都有既民宿系列
仲有黎緊既運動會
其實係睇得出木曜想試新野

一日民宿2真係睇幾次都覺得好好笑
同埋會感受到佢哋係一家人

邰哥又好，百祥又好，已經多次係直播度講木曜仲係蝕錢、木曜運動會無工商找拍 等等，如果你唔信，咁我諗木曜講乜你都唔會信。。。因為木曜最大2個人都講一樣既話

不過我都同意你講既一樣野，阿部未必係適合木曜的。但我既諗法係: 對現在(Kid回來之前)未嘗唔係一個辦法。

點解會覺得木曜係單方面幫阿部? 阿部本身係AKB + 第一代日本過黎既AKB TP成員，本身有一堆fans, 點解唔諗下d fans 見到阿部畢業仲留係台灣，會想睇下佢既新發展而留意到木曜?
至於youtuber合作，正如我上面講，次次女星出場都係泱泱，點解唔諗下呢個問題。因為唔可以成日合作囉，木曜唔係拍YouTube, 蛇丸話拍木曜好辛苦係全部戲言咩，點都有少少真心掛? youtuber間中合拍可以，成日合拍你估個個都想咁chur咩。

其實木曜有得睇咪睇下囉，講真人地阿部肯拍工商，木曜已經值得，其他咪當等價交換。温妮泱泱有時都無咩表現，但木曜係一個家庭，大家都係互相cover，無話邊個長邊個短就唔要，你見有自稱毛怪開始去抖內(donate )就知。

我睇左好多次民宿2
成日聽住黎打機

蛇丸根本說high就high 啲氣氛靠佢炒熱

耶 ～

右二係咪kid得返個logo

泱泱好堅
d小強咁樣爬上身都完全唔驚

真女神

佢真係咩都敢做

原來已經拍好左新一集木曜民宿
有本本博恩
mk孫女+阿公

冇丘涵或者泱泱

新運動會預告

好期待

木曜好似去左日本拍野

原來已經冇睇好耐

以前一日真係好好睇，而家冇左期望果種感覺

梗愈來愈唔好笑

無左kid差好遠
以前kid+阿公得閒爭下女, 然後阿公唔敢玩高危野然後kid玩完笑阿公好睇好多
坤達係型 同 見到佢開始玩得, 但始終結左婚同偶像包袱
好多時都要阿公carry

而且溫妮真係可以出多啲
其實佢有時仲好笑過泱泱
可能泱泱真係出得太多

同埋拍左過百個職業
好多新既都有啲重覆性
佢地應該都幾煩下仲有咩可以拍

琴日發生嘅事

其實我最近都有類似感覺，我自己係由第一日開深度會員果陣就Join到依家嘅
開頭果陣因為木曜真係俾左好多感動位我，所以果陣覺得俾25蚊無乜所謂
到最近開始有少少審美疲勞，然後佢個深度會員一直都無俾咩好野出黎
甚至乎佢果個所謂6大金剛直播Q&A，一直都無俾過我地
我自己係佢地做youtube live果陣其實追問過好幾次，或者佢地因我太多留言睇唔到啦
的確有啲失望，依家我間唔中睇youtube見到人地講加入會員果陣，都會下意識拎去同木曜比較
以前果25蚊我當做係支持佢地黎俾錢，覺得無野，依家感動位少左，佢地個會員又無俾好野我睇
原本到我拎左佢課12個月就有果把金扇嘅時候，我有考慮cut左佢
依家有人反映左依件事出黎，木曜岩岩亦都有作出回應

感覺上面兩個回覆都只係救火措施，應該唔止咁掛
仲有5個禮拜左右就一年，即管睇下佢地會做啲咩黎實際回應

等佢地自己開會傾下 佢地都唔係傻既

呢集之後 follow左fred 同狠愛演

雖然我都唔介意無嘢睇都照課會員，但問題係在於做唔到承諾嘅嘢俾會員。

木曜講真搞手都係打個和都打唔到，課少少俾佢真係無所謂。唔好話其他youtuber, 甚至台灣電視台啲綜藝嘅質素都唔夠木曜好。真係好值得支持。

估唔到溫妮體育幾好

坤達個下跳遠真係

蔡哥都勁丫

蛇丸仆街果下以為會斷腳
自己作為一個肥仔好配服佢，仲繼續跑埋落去

邰哥冇參與到都幾可惜，我估佢本人都係咁諗，
仲有以網絡節目有嘅資源嚟睇拍到咁真係好癲

睇住佢塊面落地嗰陣扁咗好慘但係真係好好笑

名副其實既「全明星」運動會，參賽者個個都有返咁上下訂閱人數，不過參賽者人數就偏少，對比返咁大個場地，人數少又冇現場觀眾，反而覺得有啲冷清
如果可以搞到CAPSULE個運動會咁既參賽人數，再有木曜呢次運動會咁既場地配置，之後再索性開放埋入場觀眾，成件事會壯觀好多

我覺得無可能開放觀眾
好多野都無得set，好難控制品質
你睇佢地20個參賽者拍5個項目都要拍捉成日就知
至於人數，一來要俾通告費，二來要大家就時間，三來要睇人地肯唔肯上
同埋要睇埋今集hits如何，今集咁既卡士最少200萬hits先勉強合格，否則唔使期待下年會有

主要係一開波百祥講到話比照日本韓國果邊咁，咁最出名既應該係韓國果個全明星運動比賽(周子瑜射箭果個)啦
我覺得開放觀眾個難度其實唔高，限死佢地係看台已經搞掂，講明運動比賽，都冇咩品質需要保證即，youtuber自己對自己負責，用唔用心比賽，帶啲咩印象比觀眾，都係youtuber自己考慮既事(今次班女學射箭都準備左成個月)
而且我講既開放觀眾，其實係指收入場費果種，你當係大型粉絲見面會+藝能表演，咁成件事都好合理
時間呀金錢呢啲就唔淪到我地考慮啦，通告費、贊助、觀看收益、廣告呢啲，當事人實際操作過先知
唔係話比較邊邊好邊邊差，只係睇返過往，CAPSULE都搞左3年youtuber運動會，年年都過百位youtuber，我諗如果講就時間應該就仲難。佢地搞得成，即係代表有方法去解決到，唔係話冇可能
(搞到有標誌性既，就係啲youtuber騰時間出來參加，唔係個主辦單位就返啲youtuber了)

p.s.絕對唔係話木曜搞得差，我覺得搞得好好，睇得好開心，只係覺得如果繼續搞落去，可以點樣壯大即。木曜個人脈好強，直接租到成個運動場來搞)

兩隊實力太懸殊

好耐冇試過睇木曜笑到咁誇
淨係入場已經笑到停唔到

分隊方面其實都係抽籤運
黑隊都有尼克 其實啲女嘉賓先係最大變數

最後陳百祥果段說話 講緊既其實唔止係台灣
依家香港既綜藝節目一樣 甚至比台灣仲差
我反而好為台灣人開心有邰哥呢啲老前輩肯行入呢一行
香港唔係冇 不過好似杜汶澤咁
個娛樂模式同電視節目係冇分別
缺少左網上節目可以不停創新既一點

Btw上架時間16小時點閱得36萬
如果過埋今晚聽晚都過唔到100萬
200萬應該好難上到 Eric唔知仲有幾多錢燒

如果仲有下次運動會 有返kid對戰坤達
2隊隊長會好睇好多

瑪莉亞跑步

係幾正既，不過成場運動會都唔知做乜鳩咁

今集好撚好睇
完全無冷場

第一次搞已經唔錯，希望下年再搞有番kid競爭性再強D

Kid vs 坤達

我都有諗如果Kid哥係到一定會勁好玩同勁好笑
不過呢一集運動會，真係比返以前木曜嘅感覺

呢D競技性企劃有kid真係會再好睇好多
本身做開玩很大小隊長 爭勝心強 熟晒咩時候可以推高成個氣氛 仲可以挑起坤達把火

如果分隊係隊長揀人 咁實力會平均D 唔會好似今屆咁一抽籤已經知勝負

每個項目改做每隊派2-3個出黎參賽 可以針對返選手強弱而出戰不同項目 令個運動會刺激性大D

Btw,好想睇kid同蛇丸一齊發癲 唔知有冇機會

請問ching知唔知泱泱尼瓜拉瓜個哏係咩意思

thx

睇完去saerch 本本
見到呢段片

做酒店有咩問題？ 定還是唔係酒店staff 係其他唔見得光既野？
如果係純粹做酒店staff 都被罵 咁真係好on9

原來係酒店外拍

信則有，不信則無
不過佢近排道歉單野，睇得出佢稚嫩，以前俾人呃都唔定

心智唔多成熟
是非之人

有kid呢個野人 一定會好睇好多
隨時變成玩很大咁

好耐冇睇
最近睇返民宿同運動會
好掛住kid
一諗到如果kid可以同坤達鬥跳遠就好啦

今集 兩日半 1.3mil

慢過一日民宿3

民宿3有大蛇丸做主key

佢一嚟就嗨起來

大蛇丸自己頻道既片一日都三四十萬

耶～～～～～～～

今集過到韓國魚上發燒1都算勁

點解台灣youtuber界可以團結咁多，覺得佢地真係想一齊做大個餅

最近無意發現到呢個節目, 真係好搞笑

台灣youtuber d片真係高汁好多
內容豐富好多

人口基數大(對比香港)，分完個餅都仲有一定人數，唔會有咁多鬥爭搶客既情況
不過其實我覺得關個別人既性格事，(如果係比較香港果班，其實香港都團結架，只係有某幾個鍾意做大佬，鬥整小圈子分派系即)

有時就好現實既，用數字來講，台灣同香港，一樣拍條90分既片，成本一樣都係90分，但回報台灣就90分，香港得30分。咁你又點樣要求香港youtuber下下都拍90分出來呢。

補充返，香港youtuber其實都搞過運動會，司徒夾帶有搞過，大型多人既活動都有，好似聖誕party同春茗果啲

我覺得香港人對工商業配好反感係其中一個原因
香港人唔願意睇廣告，自然廣告商唔會落廣告
如果香港youtuber真係只靠youtube個分成收入黎搵食，真係死得
香港紅果d youtuber全部都有本業既
跟著年輕人見youtuber唔算做得成功，自然無咁多人入

係，自從睇左木曜之後，就睇埋千千/狠愛演/上班不要看/滴妹等等

阿滴條片

見到阿滴搵左幾十個youtuber拍片叫人投票條片
好感動

覺得果個千千幾正

其實係因為跑步重疊咗
100m成績總和同10x100接力兩個項目根本冇分別
二人二足邰哥都講咗，應該規定一個方法只可以用一次，好似而家咁大部份揹住跑，結果又係競速
成個運動會有三個項目都係競速，白隊優勢就太明顯
其實最尾有拔河平衡返就幾好，雖然應該係set
但如果減一個跑步項目，早少少玩拔河，咁就唔會咁壓倒性

千千正啊 但係本身對食野片無咩興趣

睇啲佢同其他youtuber合作既片囉

狠愛演係佢屋企過一日 超正

其實想問下kid唔係已經出返嚟㗎喇咩

Kid咩事

無左kid真係無咁好笑

當兵?

4月先服完役好似
上次去溫妮生日會係特登請假去

我係因為屋企人有睇先開始留意佢，痴線真係可以一個人食咁多

但佢好似係一日食一餐, 所以先食咁多 @@

尋日去左千千同阿公一齊拍果間牛肉麵店 係幾好食

正喎!!!!

咁如果兩日食一餐咪食得仲多

我上個月都去左佢地拍雞肉飯果間野
覺得一般

台灣youtuber會互相合作

呢個究竟係咪阿部黎
好撚正同係木曜係兩個人黎

木曜果個點解咁嬌滴滴

雞肉飯個間其實係咪好似家常菜咁冇乜特別

佢的確係普通家常菜黎
雞肉絲+特製醬汁，甜咸甜咸咁
同埋煎荷包蛋
我果次係11點幾去，等左15分鐘左右就有位
ok嘅，但值唔值得我再去呢？就應該唔會了

新一集又係食店

比列係咪已經離職

聽講係，好傷心

點解

同感
做遊客生意多唔會好食得去邊

依間沙鍋魚頭本身都好似好多人去食, 睇完都想去試下

尋日想去食埋個鹽水雞
點知佢無開唔知係咪賣哂提早收工

btw 講返個牛肉麵
我叫清湯個湯頭幾清甜同牛肉好嫩
麵底就個人口味唔同，我自己就ok 既

鹽水雞
好食又唔貴

好似去左第二間剪片，唔記得邊間

Btw 出道仲好啦屌

有冇睇netflix個套街邊有食神 有一集係講林聰明砂鍋魚頭 幾好睇

幾時換走個日本妹
好撚廢

又係阿部

為咗睇狠愛演
睇咗民宿同運動會
成個節目製作好高質
睇埋之前去op果集
啲企鵝好cute

佢跳舞同跑步係完全兩回事

我覺得阿部適合拍旅遊vlog多啲
好似依條片都發揮幾好

冇辦法，可能一日系列太需要同本地人溝通
講國語都仲好啲，有時講閩南話佢聽唔明完全俾唔到回應，結果好似唔知做乜咁
不過佢存在其實都有價值嘅
始終溫泱同邰哥已經好似一家人咁
阿部先可以做阿公幻想劇嘅對象

呢d得閒黎女嘉賓就差唔多
但佢依家好似想個架妹常註

都唔係想啦,阿部係TPE畢業之後咪直接入咗嚟麥卡貝做常駐班底

可惜係柯p d 人

一開頭我幾睇好柯p
點知共狗黎

跳舞咁有勁度唔識熱身跑步嗰啲戲嚟

佢直播有講佢跑步係咁 但其他類型運動係ok

另外直播入面都有提到第二屆要點樣進步
（應該會加團體球類，由2隊10人 變3隊8人等等）

屌，好撚似坤達

因為狠愛演睇咗運動會
(我誰～我瘋子～）

估唔到本本幾有運動細胞喎
坤達邊似37歲 擺明操開 勁屈機
另外泱泱幾正 我初頭以為係sandy嚟

坤達真係中學生水平 唔似37 癲

唔係睇到個胸我以為坤達又扮女人

第一眼睇心諗都冇樣點會睇到似坤達

之前有一集去Microsoft度拍
個學姊都好似坤達

今日好似係一日尾牙工作人員 五大金剛

kid返黎？

應該冇佢冇排期返黎食 好似

溫妮依排究竟做過乜
好多集都俾百祥阿公坤達串

推辛苦一日？

上次佢有拍一日吸屎員，應該唔係嘅

今集屈kid 贊助個度好正

唔會啦
純粹玩下溫妮姐
上集直播阿良拎埋假曱甴整蠱佢

好醒作為丐幫一份子 坤達百祥一打黎已經估到佢地想點

即刻話咩風吹你黎呀

無事不登三寶殿

Eric

無映映？

尾牙當日係國外工作
其實之前有提到過尾牙日子好遲先決定，所以好多人都就唔到時間參加。

6tan 餐哥佢地冇去到

今集有提到三月日本外景 一個屋簷下 6人全到 但係咪去石垣島(前排木曜去睇場)

3月kid回歸？

唔係話Kid4月先當完兵咩?期待緊Kid返嚟

可能係3月中個啲時間完兵役

3月20退

好掛住kid

就出黎啦
玩很大冇佢影響仲大

Eric係由丐幫苦主變做丐幫幫主

邰哥算係咁運動會課5皮尾牙又課幾皮

佢對自己人好大方

老一輩既藝人黎講，邰哥應該係最玩得又識得錫住班後輩既一個

係成日玩遊戲做賴皮獸
上集直播溫泱讓佢讓得好明顯

蕾拉個ig story好可愛

藍絲廢老嚟講算係咁
嗰個年代嘅人唔多唔少都會有啲廢老格

呢樣係成個team 入面都有既共識黎，邰哥唔輸得佢地已經可以用黎做梗

新單元
邰哥睇黎對於8 90 年代既香港比較熟

想睇阿良/蕾拉 同永威

未聽過一樓一鳳爪

木曜都幾犀利，台灣youtube頭20熱門影片得木曜一條片唔係講台灣大選（排18）

Btw深度會員有新片睇

Keep住出片宜家好似係慈慈幫手處理d 花絮片 放會員

依個單元好岩阿部

今集嘅佢得意過一日系列好多

邰哥唔算藍絲 同 廢老喇下話

講真依個年紀仲出黎拍依類新媒體節目 個人又有sense 又肯同班後生玩
大家讓佢都係敬下老 邰哥開心佢地又開心 何樂而不為

邰應該唔係藍啦，有一集木曜屌支共紅色資本入侵中天搞到冇咗全民最大黨 又成日同百祥抽韓國瑜水

想問吓新會員有冇得睇返哂d舊片？定係會限時

可以睇返舊片

咪就係，擺佢係一日真係唔夾

我都覺得呀公唔係藍 見佢同個仔上節目都覺得佢係好開通+明白事理嘅人
我諗佢為左佢個仔 應該都係綠啦

吳宗憲就應該係藍啦 好想知沈玉琳係藍定綠

阿公應該係淺黃啦
記得有次讀donate有光復香港，泱跳咗唔讀阿公拉番轉頭，仲話希望香港人平平安安

憲哥就藍到紅啦，仲話番大陸長住

小大同大熱門真係悶到嘔
topic瘋狂番煲再番煲
大熱門直頭假到嘔同有種勁尷尬嘅feel
玩很大以前集集都有追
但kid走左之後就無再睇
等kid當完兵番黎應該會再追番

btw sandy點會接受到佢老豆係藍

揀嚟睇，當電台咁聽
好鐘意睇趙哥燥底

玩很大都係睇人，最近果集有安心亞咪支持下

睇一日幕僚就知佢唔係藍

沈玉琳係藍

沈玉琳也表示，去年進行市長選舉時，對於韓國瑜熱愛庶民的方式，沈玉琳也稱讚對方就像鄰居伯伯一樣親切，也像朋友一樣好相處。他也在現場呼籲民眾齊喊「台灣安全！人民有錢！」

基本上台灣邊個去支那搵錢都偏向藍
或者唔表態唔投票
好似詹惟中咁 今年56歲先首投
依個人都係藍絲黎

沈玉琳係邊度有錢就去邊到，見人講人話，見鬼講鬼話

邰哥由開始木曜4之後呢4年多 真係變左好多 以前真係唔服輸得好緊要同脾氣唔好，見到網民講佢少少就還擊，但佢肯繼續去試，所以先有宜家呢個接受年輕人同網絡世界想法既邰哥。

有Kid 係隔離唔多唔少都有影響

True.
TBT: 諗返起其實2018年木曜靠幕僚個段勢真係好勁，短短4個月由50萬到100萬，由2017年頭開始追，開頭真係十萬view都唔過。

邊集live有光復香港？
想睇返

吳宗憲直頭係中國人咁撚樣
之前支那綜藝死咗人，話係關韓國事

早兩個禮拜林聰明個集，百祥先話邰哥戴帽加心口有 fish 字樣似某人

之前仲有，懶得搵

睇咗，其實都係話最近香港太多事，泱咁都唔讀，最尷尬讀咗個名唔讀內容

阿公讀返個下型咗

一日員警個攝影師部機都有貼香港加油
成team人都咁後生 好難唔黃

百祥有一次直播前直播 都話一言難盡 站係節目個度唔方便幫成間公司表態同評論

光復香港 時代革命

呢段有無時間點？

木曜不嬲都唔係好hi到政治 就算柯p同呱吉個集都拍得好中立 只係好相唔中打下韓國魚擦邊球
阿公成日直播想屌D政治人物都比百祥禁住佢
泱泱應該都係驚比百祥話

不過岩岩睇返 見阿公叫香港人小心 事事順利都好感動

佢解釋左一兩句only（話一言難盡 做藝人唔應該開口評論 會影響好多野）但如果阿公要講 佢都唔會禁得住 好似樓上講個次 泱泱跳過 阿公都係照讀 仲叫香港人小心

你上youtube搵下 應該係 6-9月之間既其中一次

呱吉依集直頭串韓國魚選完市長一年都未夠就走去選總統

木曜團隊係相對敢拎韓國瑜出黎笑 畢竟佢地個觀眾層都應該冇乜韓粉 但如果要拎柯p同綠營出黎講就應該真係唔會

不過台灣youtuber睇講政治嘅緊係睇視網膜同博恩夜夜show

Ig 直播中

近排先開始睇
最鐘意偏鄉老師個集

岩先直播確定左木曜咖啡店3月開幕

個集都幾感動下

由一日大潤發睇到依家

班細路畢業去嘉明湖 有問過佢地
可惜佢地無期 同驚體能唔夠上

呢排開始追一日系列
啱啱先發現呢個po
越來越鍾意阿公
佢好敬業樂業

順住追？如果睇哂之後唔夠喉 可以睇下直播vod 同埋d直播前直播

視網膜個開票之夜真係痴撚線，扮韓粉抽足四個鐘水

溫溫

依d野大家明我覺得冇問題
好過好多藝人唔出聲都算仲走埋去做護旗手

呱吉都係少數公開撐香港既youtuber

溫啲圖一張正過一張

聽日好似係一日國道公路警察

犯晒規
仲要tag鳩百祥

想搵人仔嘛 出賣humanity

聽日直播有來賓 百祥琴晚木曜ig 有講 話可以期待下 仲咖啡店3月開幕

佢冇刪檔 想睇返直播既可以搵木曜ig 睇番

著和服都暗着心口驚走光嘅人
經歷咗咩事變得咁大膽

對邰哥冇咩好感，最記得N年前康熙不留情面玩陳漢典，搞到康永哥都忍唔住打完場，成陣老屎忽出哂來

早幾年佢冇工先改返少少臭脾氣，不過早期佢都成日罵泱泱

同埋應該係下星期四播民宿三 （本本 博恩）

始終都係鍾意泱泱多啲

節目效果？
因為陳漢典係佢揀出黎架喎

我記得有一集康熙邰哥有上
咁平時都係小s同康永哥串下陳漢典咁
果集邰哥又係到咁緊係串下佢大牌又笑佢收好多錢拍廣告
果集就黎完嘅時候 邰哥有講陳漢典私底下係一個好有禮貌嘅人
當時佢係好認真咁講 所以我印象好深刻

之前一日系列邰哥去google番工果集
當時佢打左電話俾陳漢典 幫佢推歌 果陣佢岩岩出左先不要
不過百祥就好似有問中意定唔知覺得漢典定kid邊個勁啲之類
邰哥就答左kid 可能佢覺得kid真係勁落力咩都肯做

不過我就無睇過全民最大黨
果個時期好似都有幾多人唔中意佢
後來我再睇番康熙 覺得邰哥同以前真係好大分別
唔知係因為電視同youtube嘅框架限制問題
定邰哥以前就係要扮好惡果種大哥級
定佢真係變左呢
但我睇佢上玩很大我覺得佢真係一個好有笑點嘅藝人
成日話唔做唔做最後都係做曬啲任務嘅人

不過講脾氣應該冇人臭得過乃哥同趙哥

今日一日木曜巧克力

乃哥隻廢老格好撚黑人憎
又唔輸得又要面

邰溫坤部

原來愛的抱抱已經係十年前

架妹真係唔得呢

今日直播最尾 邰哥比泱泱嚇到

我覺得比列走其實係因為百祥
成日要幕後工作人員上鏡

唔知係咪我問題，隻新歌似派膠多過認真

蛇丸就笑到我扒係度

我發覺溫妮成日比邰哥無視好慘

明明同其他兩條女一樣咁靚

比列真係走？邊度講 我好似miss咗

啲反應生硬到

做得綜藝同後輩就多數要做下把位玩架啦
俾大哥玩起碼有鏡頭

其實無特別講過
但片尾工作人員名單無左佢個名

可能冇做木曜咋？ 麥卡貝仲有其他節目嘅

可能啦
反正都無可能會講佢點解唔係木曜
都係大家估估下

麥卡貝又多個節目收皮

你指呢首？

講緊呢一下

原來連登有木曜post
睇左咁多集都唔知

遲左d，都已經第4個post

想開個tg group 傾下木曜 同睇下搞唔搞到集運周邊番香港

有興趣留低tg

語言問題卦

有post都夠啦
開tg group會冇晒新人入post

百祥上博恩夜夜show

原來有連登post

有post唔使tg, group啦

溫妮我覺得靚過阿部 tim，
但佢個種傻下傻下，又有時唔經大腦既性格會好易令人當佢男仔咁同佢玩，
你睇今集坤達都係咁玩佢

幾多分鐘？

原來連登有post
泱泱瑪利亞我老婆

Okok

關於集運 假若佢肯送海外
我遲少少應該會整張excel表比大家填想要邊幾樣

30:40

成日被欺凌
但其實大家當佢細路女

溫妮仲以為邰哥係因為佢個句先有咁既反應

拜五都收埋檔
麥卡貝係咪得番木曜 宅知道 psdna?

所以佢係阿公嘅孫同坤達kid嘅妹

上個禮拜見到呢個post，之後求其開一集黎睇，依家上晒癮睇咗勁多集btw覺得溫妮最正

溫妮另類節目效果黎
成日唔適當時機講唔適當嘅野，搞到節奏斷哂
令到阿公坤達百祥對佢無言，引起觀眾反應

有時睇一日系列 見到ERIC都會落場幫手
我就覺得佢地自稱丐幫唔係講笑

cpbl 算唔算?

同埋上年預告過阿公主持既決戰料理學院
應該係頂同居時代個時段同埋講好似係二月播（唔sure)

因為一日就算咁出名都未賺到錢
其他節目更加唔駛講

覺得宅知道幾好笑 之後睇埋木曜4覺得呢個網台幾高質 依家個個禮拜34都睇

三立電視台好似係大水喉嚟，如果淨係靠工商同周邊應該好難養到咁大team人
不過真係想知台灣啲Youtuber係咪真係搵到咁多錢，之前睇狠愛演去千千屋企，千千都有三四個助手

佢地有公司架
出名嘅公司有Pressplay，詩涼子依啲
公司一份糧，之後由公司去r工商贊助人，拍片又有分成
基本上你keep到條條片有二/三十萬人睇已經搵唔少（台灣黎計）
去到千千依啲成日百萬點擊嘅更加可以自己開條team

再加台灣唔同香港 台灣人口個base夠大
好易就有10-20萬人睇
個市場其實唔細 你落廣告俾youtuber重平過係電視落
咁實搵到食 舉個例
本身馬田點cook guide係香港都難搵食
拍埋阿神玩搞神馬 快速上100萬subscribe
連帶本身個頻都多人睇左

就好似馬田同啊神個搞神馬咁
背後有公司撐
一係禮拜都出3，4條片
剪片係請人剪
不過佢地兩個都幾勁
馬田一個月得幾日係台灣 但一個月至少出十二條

係喎, 上次睇千千搬屋企, 新屋勁大助手又多
黃阿瑪個邊又係, 我估台灣youtuber真係搵唔少

之前巴哈睇話在不瘋狂就等死話, 一年都賺到6000萬
淨係望過下幾條片,我感覺係一班老MK拍MK片,都搵咁多
而麥卡貝就又要CUT SHOW又盛
宅知道真係最鐘意J0,鳥六魯組合,雖然大魚都唔差

睇有碗話碗個時 Alfred 都有講過台灣個邊既 YouTube 界發展其實已經相當成熟，
有哂成隊 crew 幫佢地做攝影，剪片，統籌，
而且個邊既廠商又肯揼本搵 youtuber 做宣傳，
佢同佢老婆去日本個邊同觀光社合作個時，都話日本個邊啲人好驚訝佢地2個竟然自己攪掂哂所有野

加埋香港呢邊啲 youtuber 狠不得自己一個獨大，下下都私怨小圈子行先，真係可以好似台灣咁大班人合作拍野既少之又少

同埋台灣唔同香港
雖然用佢地standard都係偏貴
但唔係住天龍國貴地段嘅
港紙500萬 係買到佢地啲工作室咁大甚至更大嘅屋
香港500萬你買到咩

我諗起魚乾果個工作室
係台中成3千尺，一個月都唔使十皮台幣

當然用佢地台仔standard睇係真心貴
但用香港人視角嘅 真心平到出血
加大市場同早投入市場下 係易玩過香港唔少

一日出名但賺唔到錢，其實好大原因係拍攝成本都好大，每一集都要出外景，輕既拍一日，重既要拍幾日。
宅知道、魯蛋當家、電玩爆爆呢類拍廠，成本細好多，每個星期返廠直播/預錄2-3粒鐘。
間中搞下系列出外景，唔收得、冇合作單位、賺唔到就暫停(好似宅知道個大學系列同生存之道)
但一日系列冇得咁玩，一日系列唔出外景搵人合作=拍唔到

有啲節目收係因為唔受歡迎賺唔到錢，但有啲節目收可以係個主持唔想繼續，好似魯蛋當家咁

魯蛋太辛苦啦
連續兩日3個鐘

我自己覺得木曜一個月分分鐘400萬支出(台幣)
成個team廿幾人，加埋主持人，加埋出去拍野用既錢
一年已經4800萬

之前有冇講過阿公其實收幾錢一集
不過最貴似係坤達 之前太忙,最近先追返D一日系列
坤達比我相信中咁冇偶像包袱,都幾玩得
睇小燕之夜,好多後生藝人話阿公好惡好串,唔同地方都睇到阿公屌訂外賣個女仔

不過講蝕錢，同居時代第二季應該蝕到盡
兩個網紅+兩個真藝人做主持，再加實景拍攝，十幾二十日咁跟拍。
但回響方面，連官方粉專都出來道歉話睇觀眾留言同觀看數，都知道今季表現唔好。

呢個真係笑死

老皮都有係FB出過聲

youtuber公開拍片明撐既少，但粉專出post撐既都好多。實況主都係

唉，有邊個KOL/Youtuber 唔鍚身

尬居時代

兩季都有睇 但係一直都覺得依個節目LIVE果個方式好奇怪
播片->苗可麗孟哲睇片->阿民阿憲睇佢地睇片

Lm

聽日木曜民宿4
無泱泱

博恩

佢上次直播都話出一次trip miss太多野

直播好似有啲技術問題
等11點半youtube算

佢整返好

阿公派緊利是畀後製

冇我泱唔係幾想睇

個兩個嘉賓唔係太岩做實況

而且無kid真係無乜笑點
得番邰哥同溫妮(+百祥?)叫做hold到個氣氛

今集真係尷聊咁濟
行山係傾搭幾耐車去台北
終極無野講搵野講

溫妮真係對住啊公好大壓力咁

我覺得溫妮本身自己就好大壓力
有時做直播都好似好攰心不在焉咁

本身仲諗點解今集民宿冇分上下集
睇完就明了

坤達ending講得岩嘅 來賓特質唔同令今集唔似以往幾集咁吵吵鬧鬧 不過觀眾角度黎講就真係悶

上集冇kid都叫有狠愛演三個9upper carry個氣氛 今集冇kid再加上兩個來賓都唔係擅長呢方面搞到零火花 本本直頭路人甲一樣

成集睇落來其實我覺得幾舒服
狠愛演果集幾好high，但我覺得直頭high過龍

唔慣博恩唔講嘢

今集尷尬到

民宿系列搵d 有合作過嘉賓黎拍
會比較好

頭3集既嘉賓都係第一次合作啦
我覺得係製作人揀錯人

我覺得呢集最令我失望係冇令觀眾了解到兩位來賓

博恩都ok 佢同阿公都多野傾 係呢集show唔到佢talk show犀利個一面 但本本真係好尷尬

我都覺得好好睇，連坤達都同佢地high埋一份

今集木木完全好似透明人
可能兩個嘉賓都係好靜嘅人
坤達佢地都high唔起
所以做觀眾睇落好悶

咁靜既嘉賓應該真係得kid 搞得熱個場

今集俾我個feel係悠悠閒閒咁渡過左兩日假期
可能現實呢排太忙太多事，反而今集好舒服，不知不覺咁就睇曬成集

見到有巴打講在不瘋狂，呢間野呢幾日大爆炸
有一堆前藝人、前員工(包括導演)陸陸續續咁爆呢間公司啲仆街野，點樣壓搾啲藝人、高層逼成間公司霸凌一條女
好似近呢年都轉左重心搵支那錢，狂拍抖音，所以賺到6千萬算輕鬆

大爆炸左好耐,有排食花生由古拉退團前其實都有暗湧
有條片係本本出EVENT,有班人去搞事叫本本還錢又盛
都有傳係個老闆搵人搞佢

而家洛克都正式加入戰局，啲錄音愈爆愈多，好激

木曜上 night show

有無相關link睇下？
特別係本本出event果條

搵左啲新聞睇，對佢地唔熟唔知邊個岩錯
花生花生

原來有呢個post 追咗一日好耐

好想插泱

點解百祥唔上埋去

本本event比人搗亂 35:21

但間公司好似又推左條女出黎拍片？仲上埋發燒
比熊同本本係咪受害者？

好好睇
阿公勁high
仲要百祥唔係度阿公狂串韓國瑜

幾條戰線
一條係古拉，不瘋狂一軍其中一前成員，原住民。指控：歧視取笑原住民身份既佢、叫自己女朋友幫按摩、工商拍片酬勞不透明、拍片拍咁耐都好窮、身患重病入院但俾公司質疑係咪扮病唔想做野、仲有同比熊拍片就俾人警告
一條係比熊，不瘋狂二軍其中一前成員，指控：比熊條款 - 唔知做咩老闆娘好撚憎佢，唔準佢拍片，全公司藝人可以互FEAT，唯獨唔準同佢FEAT，想同佢拍片，要先同公司申請，而且好大機會唔批。廠商主動要求係比熊，公司會盡全力叫廠商轉藝人。最後咁既情況下比熊變相被邊緣，冇人敢埋佢身。
一條係洛克本本，指控：離開公司咁耐，搞足佢地咁耐，有莫名奇妙既官司訴訟，有搵黑社會搞佢地

當中有唔少前員工都出過聲援，好似同克本一齊走既湛導，人在馬來，所以條片好直白好嚴厲。
另外一個係亞亞，條片相對婉轉，好來好去。不過都間接承認左公司刻薄，身為2018團隊入面最受歡迎既成員，去到退團之前，依然要老豆老母俾錢佢先可以維持到生計。古拉俾人歧視，佢都話可能係朋友之間既吵鬧同性格問題

至於公司啲回應，有游否希接受傳媒既回應新聞、有２老闆頻道、同埋官方頻道最新呢條蛇精女

已經連續4個禮拜都有瑪莉亞
仲帶埋佢去博恩個節目
睇黎之後都要一直睇佢

民宿4上唔到發燒影片
今次收視麻麻睇落應該短期內唔會有5

一講政治，後面三個，一個聽唔明，兩個好尷尬

班奶共藝人

等kid返黎先再拍啦
4請錯嘉賓 搞到太悶
而且日本妹入咗黎就搞到百祥無跟阿公出去拍
少咗百祥同阿公之間互動
阿良跟住阿公 佢控制唔到阿公同節目節奏

改咗少少懶人包，大家有冇咩意見？

我覺得太短唔夠喉，希望有一集係阿公同博恩一對一
其實博恩開咗個頭好好，佢話邰哥係第一代做諷刺政治嘅節目主持，呢個話題應該有好多嘢可以傾
不過博恩又想個個都有份講嘢，所以話題都係盡量講返木曜家民宿
變咗好多話題都傾得唔深入

成集得阿公出聲，其他人似佈景板

大小s果班賤種，枉我以前咁鍾意佢地
奶rmb奶到上哂面
唉

其實百祥+阿公最好

副啤牌想要

映映身材好勁

阿部出場個下好有星味

仲以為木曜Store有得買

一開始高空鏡個下

睇玩很大有佢個幾集啦

跑黎跑去入水果集

個陣有d肥

岩岩先知個日本妹原來係akb48
咁點解黎左台灣？
仲有kid仲未當完兵咩？我見佢ig都有放去玩的玩 定佢放兵假

AKB48有台灣TEAM架嘛

星宇真係搵咗木曜合作 屌你正呀喂

一日空少？

內容未知，淨係見到百祥ig story去咗星宇開會

我都想知大一口當完兵未 睇佢IG成日都周圍走,又得閒幫佢D品牌賣廣告
雖則台灣當兵識人/出名都易話圍好多

其實佢做替代役 以佢名氣可以係入面打橫行啦
事實上都好似有一兩單新聞講佢

估唔到香港有人睇
已經夜棄咗
越拍越垃

台灣都少左好多人講

依一年工商味道濃左好多
同埋youtuber化

開始係人地搵佢地拍 唔係自己想拍既題材

冼迪琦有冇聽過？

蛙丸Bistro? 新節目???

應該係新item
我估佢哋都feel到做「一日系列」開始人數下跌 / 佢哋自己都做到冇feel

一日系列都過百集
可以拍嘅主題愈來愈少
某啲主題未拍都知會悶到出事或者有多野唔拍得
開始開新主題係好事

有人送鼻毛刀畀阿公

依排咁多新單元
又有木曜咖啡，又有下班吃飯

而家eric 都好明顯想主力木曜啦

志雲飯局咁撚樣

今集幾好睇，嘉賓都幾吹得，同邰哥傾得埋
不過買魚同食魚果2 part，睇到個人有少少燥

我覺得節目效果啫，嘉賓又唔係真係好抗拒
不過我覺得依個系列似乎比較偏向本土，海外觀眾對佢哋傾嘅內容未必會有興趣

好食嘉賓

最近先接觸依個節目 幾好睇

好鍾意溫泱

12個月會員，88了

touch唔到heart
一年前嘅依家岩岩百萬訂閱，阿公挑戰半馬，一日郵差，一日偏鄉教師
依啲都好感動好好睇，但依家無哂依種feel

我最近先有睇
因為溫溫太靚女 好撚正
但昆達真係唔知定位係乜
放又唔夠放 又唔搞笑
其實泱泱都有咁既問題

睇完反骨個尾牙
再睇木曜果個，真係窮好多

反骨參加果班員工佔少少，剩低唔係老闆就係youtuber，仲要係群得埋反體既youtuber代表有返咁上下
相反木曜尾牙，即係麥卡貝啦，9成員工1成嘉賓啦我諗

所以其實係坤達唔岩做
明明溫妮對阿公kid都係咁
對坤達做就比人屌

冇野寫搵野嚟寫啫

溫妮依種女仔，同佢熟左應該可以好痴身
如果做佢男友就正

想問下有冇人知邊度有木陰之魚賣

代購

好想買溫溫我老婆衛衣

笑咗

Btw,

最愛插泱

想買#泱泱我老婆

x2，但買左都應該唔敢著

係

邰達 - 一日羊肉爐員工

都未聽過有仔話痴身女友正

依啲睇質素㗎啫
如果條女好似溫妮咁正梗係越痴身越好

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

9點直播有回應

直播前直播有講黎9月 有14日系列 所以剪輯可能要更長時間

亦會想拍五日系列 七日系列

根本就似兄妹咁
台灣啲記者真係痴撚線

14日系列

係咁嫌個大廚煮啲菜式唔合乎佢預期好撚煩
最戇鳩係邰哥冇思考過自己嫌緊乜野
排骨嫌人唔煮排骨湯
雞嫌人唔煮雞湯
牛尾嫌人唔煮牛尾湯
一餐飲三個湯做乜鳩

我睇佢依排啲工商睇到好尷尬
難聽啲講直頭係肉酸
或者係一直以黎對佢期望太高所致
希望kid快啲返黎拍一集救下木曜

不過佢4月15先退伍快極都要5月先有佢嘅片睇

嘉明湖

達哥：兩盒thx

打卡還打卡
假跑單野其實幾肉酸
因為佢仲有扮辛苦

可能以前態度麻麻，live經常打喊露，辛苦嘅一日系列永遠無佢份
當然依家好左好多

30歲人仲係度扮靚妹，低能天真人設，會有啲反感

溫妮好似有跟吸屎嗰集一日
當然唔夠泱泱曱甴嗰集short
但係都好惡頂

今集悶到仆街

依半年啲一日xx食肆多撚到爆
鹽水雞，雞肉飯，沙煲魚頭，羊肉爐
收錢去工商拍片唔緊要，但可唔可以唔好成日重複啲題材

分開做另一個系列仲好

無錯，一日食肆已經好似一個template咁
感覺好似只係換個牌頭
其實處理食材過程都係大同小異
冇乜新鮮感又冇乜挑戰性
如果要接工商，不如獨立做一個單元
真係介紹下啲菜式(佢哋最鍾意食)同餐廳背後故事(百祥最熟手)，同啲食客傾下計又好
唔洗跟足一日系列個SOP，講真次次大半集都係切菜備料，間間都一樣㗎啦

可以睇番蔡哥ig 直播講返後續 冇去唱

呢幾集都睇唔哂 真係太悶
今集直情一路飛完

泱泱D性格真係一流

同埋成日做農夫
黎緊好似有一集種提子

我反而鍾意睇食肆主題，反而公營機構冇咩興趣

農夫農場都好過食肆
之前去豬牛羊雞蜜蜂場都好撚好笑
食肆其實好睇個老闆get唔get到邰哥同百祥既點

蜂場個老細多野講到阿公都頂唔順

老細不停重覆講蜂蜜是經過蜜蜂120到240次的反芻
睇完呢集, 就覺得靚既蜂蜜係貴得有道理

一日台鐵員工(上集)
邰哥講果位詹天佑~

邰哥去左日本?

前晚百祥開 ig live 話木曜遲啲會出書，
同埋話今年會繼續攪全明星運動會

我都覺得農場主題好撚好睇
羊個集我覺得係top3之一，真係由頭笑到尾
痴痴同邰哥互動又好睇，啲羊又失控
其實可能因為農環境同氣氛都輕鬆啲，多啲機會同負責人同嘉賓交流
食肆始終做緊生意，備料煮食樓面個啲步驟都要認真同好忙，冇咩機會發揮

而家木曜同玩很大都要等瘋面仔返黎轉一轉個氣氛

其實KID走之前都拍少左好多一日系列
望係望退伍之後一開頭冇乜JOB可以拍多啲

玩很大依一年都唔係咁好睇，主要憲哥本身都唔想做，好hea下，來賓又一般，大卡士又玩得唔話癮，等kid返黎如果冇好轉分分鐘成個節目收皮

你地都跟得好貼

石垣島好似係拍一個屋簷下2

KID當兵之後我都無睇玩很大，好唔吸引
木曜都仲有坤達哥頂一頂，同埋3傻都幫到手
希望KID返黎會好啲

有女先慢慢睇，冇就飛住睇
之前安心亞果集有d失望，拍得一集太少

Kid一退伍好難無job喎

到底joeman 係咩來頭

原來香港都幾多人睇台灣youtuber

邊位巴打donate 400

聽日去茨城？

2020上半年會比較少一日系列，會播其他企劃頂住
下半年會有很棒的題材的一日系列
木曜（定麥卡貝？）5周年會有大型企劃
聽日播日本茨城合作企劃（唔知係咪一日xx)

聽錯
原來係聽日去茨城
但聽日唔係live木曜咩？

百祥覺得觀眾對一日系列嘅題材嚴格左
即係唔覺得自己有錯？反而怪我地？

我愛蕾拉

是不是預錄？是不是預錄？

佢話佢哋同觀眾要求都高咗
唔係怪責觀眾嘅
佢意思只係拍咗百幾集需要啲改革啫

上面條YouTube Live百祥最尾話聽日喺茨城直播

明明係佢依排啲一日系列變差
反過黎話我地要求高左？
依家好多都係收錢去拍
以前啲一日系列中間加工商時間邊有人屌佢地？
因為果陣佢地係拍自己想拍嘅野
依家就變左係因為要拍工商去拍一日系列，根本唔係同一回事心
你睇下朱古力果集，係強烈感受到因為收左錢去拍，因為要出周邊所以去拍，肉酸到
一係直接改個標題做搶救木曜系列囉，掛一日系列個名做乜姐
唔好成日話自己咩初心咩做自己，但佢做出黎嘅野根本另一回事

當然佢依家好似睇到觀眾唔buy依套，肯改變係好事

你又知人地而家唔係拍緊自己想拍嘅野？
人地係創作者 想點拍咪點拍囉
佢其實冇義務要迎合你嘅喜好

True. 唔好大多假設，就算比你當口問到佢地，佢地都可以話係，但你又點可以斷言佢地拍緊自己唔想拍既野呢?

其實做content creator 又或者只係youtube 呢一行，觀眾同fans 就係佢地最要去維繫既，又點會唔想符合佢地既口味呢? 只可以話唔同既作品都有唔同人欣賞。

係
3月 又再拍日本民宿 w KID

都幾鍾意睇蔡哥feat.泱泱
好睇過同殘編

開緊 live，溫泱浴袍 look

今次短trip陣容 邰溫泱

終於唔使見到瑪利亞

海外直播LAG到爆

今晚有冇一日？

有
一日芝士達人

又係食的題材。。。。幾個星期都係咁

無計架喎
咁既時勢唔通仲去清屎渠咩

終於輪到瑪利亞比人打頭

偷食

今集好睇過羊肉爐好多
後製大爆發

呢d 就係panda 功力
班新仔有排磨練

Panda 剪嘅片都好好笑

不自殺聲明

你這樣就對了

題材都好重要
羊肉爐淨係不停備料
有咩咁特別要拍出黎

睇得出真係質素有分別
果然係老師傅

果一集應該短番少少會好D

其實Demi 唔係新人...做左好耐架啦
新人見通常都係剪d 短既單元（阿公vlog ,除左一日路燈維修）
其實路燈維修個feel 好似初期d 一日，短短地咁其實唔錯

芝士呢集算唔錯喇，起碼俾台灣人同其他地區嘅人知道原來台灣係有本地出產芝士，下次去玩都可能去睇下
之前打邊爐打咗幾集，有啲悶

快槍手果下係巴士度笑出聲 好撚老尷
Panda神來之筆

鐘意溫妮 可以睇下百祥ig 有短時間qa

baisiang.c

真係好靚

近排木曜都無播佢首主題曲，我好鍾意聽
依家好掛住kid把聲

我估係因為達哥入咗嚟咁耐，主題曲都冇佢份，宜家仲要加埋阿部

但係kid又未返，宜家重錄反而又會冇咗kid，所以索性唔播

利申，我都好鍾意首主題曲

呢集只少都有笑到
同埋介紹緊台灣本土嘢
已經好過之前「一日食嘢」個啲系列

如果佢當係阿公Vlog 去介紹餐廳有咩食可能會無咁悶，當飲食節目
佢先嗰幾集瘋狂入廚房切菜，好悶

一日乒乓波

今集好睇

等陣間11:30 youtube睇

點解最新都無工商時間既？好中意睇好耐無見過邱涵

agree

都要岩主題既 多工商有商業味道一陣又有人唔鐘意
係岩岩開頻道會員既時候 佢地都係度講開會員目的就係到一定數量時，完全唔靠工商而拍想拍及有意義既野

好耐無試過睇得咁開心

D球拍真係笑死我
穿咁大個窿都贏11比1

選手認知感好勁，佢一用耐少少就大約知用咩位先打到

猜幾板就有手感

應該畀上次塊勁大羽毛球拍佢打

發覺依幾個月一日系列冇哂靚女學姐...

對上應該係寵物店同派出所女警

眼鏡嗰個好正

高速公路局人工得港紙八千蚊

台灣人工本身都唔高

有冇蕾拉ig？？

abcsong

睇翻台中民宿果集
發覺好少同博恩同本本互動
想請問係咪留哂做會員內容?

冇，但係佢地都話本本本身都係少嘢講既人，加埋邰哥同博恩傾到咁深入佢應該冇位插入

本本幾正

星期六晚既走鐘獎。

而家比人屌緊佢地去完日本再去走鐘獎無做好防疫

好似未見到木曜有咩回應？

木曜團隊將自肅至3/14日23:59，進行「自我健康管理」，從嚴管理所有人員，減少外出、外出時全程配戴口罩並且勤洗手、消毒。本週五週年特別企劃將取消，頻道也將停止更新至同時刻。

兩星期無木曜睇

老實講 我個人覺得主辦方同佢地都諗得唔夠周到，活動大不了取消或延期，或者應該有人要提提佢地，網上太多聖人同正義之師了。

致 木曜4超玩 最愛的粉絲們

木曜團隊於2/20-2/23於日本茨城縣拍攝，於23日午後歸國，團隊理應配合疾管署於24日發佈之建議進行「自主健康管理」14日，早晚量體溫、勤洗手、減少非必要之外出，不搭乘大眾交通運輸，並於外出時全程配戴口罩。

團隊不管幕前幕後在日常生活中皆有落實防疫，我們也跟大家一樣，希望擁有健康，保護他人也保護自己。

表演行業靠表情來傳達情緒，拍攝作品的時候大家會摘下口罩，考量的是娛樂層面，希望看到作品的大家依然可以被我們所娛樂。或許，有其它更好的方法，可以讓兩者兼顧。

對於2/29日參加走鐘獎錄影時木曜團隊沒有全程配戴口罩一事，是我們的疏忽；走鐘獎是新媒體全體創作者夢寐以求的一個突破，兩難權衡之下，木曜團隊做了不周全的決定，深感抱歉。

木曜團隊將自肅至3/14日23:59，進行「自我健康管理」，從嚴管理所有人員，減少外出、外出時全程配戴口罩並且勤洗手、消毒。本週五週年特別企劃將取消，頻道也將停止更新至同時刻。

謝謝疾管署與所有第一線的防疫人員，因為有你們，台灣才能保有原本的面貌。自我健康管理結束之後，我們也會用最高的規格，共同防疫。

木曜4超玩 上

其實一早就唔應該去日本

佢地返黎時 個個自我健康管理仲未出

俾著佢哋喺香港 佢地應該畀人插到飛起㗎啦 ,隔離呢啲嘢都唔謹慎d, 主辦單位仲奇怪呢啲時勢，仲照搞頒獎典禮 仲要有youtuber喺日本同韓國返嚟

邀請黎既觀眾佢都冇查啦講真上班果邊仲要係呱吉帶頭 呢獲真係睇下佢地個邊點拆

但19號果陣佢地開直播
話係知道日本有d嚴重，但約好左鋪排左好耐，所以照去
只係折衷唔去東京只去茨城

換過另一個角度睇，台灣人防疫意識提高都係好事

木曜同阿圓大獲好多，我睇d台仔話走鐘獎邀請人黎果陣有講話做好自我檢疫果d

本本呢d mk妹
邊會搭得上嘴
有無人有做深度會員？ 博恩同阿公既深度談係咪真係有得睇？

原來直播果睇仲聚餐
互交口水
真係抵屌

真係有，坐車嗰陣傾，詳細唔係好記得，好似都係關於博恩夜夜秀（博恩之前做過個節目，會邀請啲嘉賓，試過有柯p，蔡總統同埋條魚），
剪咗ard 10min 出嚟

致 所有的觀眾，我們是上班不要看

我們在2月29日舉行了第二屆走鐘獎。但在活動結束隔日(3/1)發現有來賓自二級警告區域歸國，依照衛福部與疾管署規範，不需要居家隔離，但疾管署建議外出時需佩戴口罩。出席本次活動時，雖有嚴格消毒與體溫測量，但未落實強制配戴口罩，作為活動主辦單位，是我們的疏忽。

在發現此一事實之後，我們立刻聯繫來賓進行危機處理。由於活動是邀請制，所以掌握所有來賓與觀眾的身份與聯絡方式，建立了完整清單，並且由我們親自一一去電聯絡。除了告知事實外，我們也做了健康追蹤管理，確認每個人目前是否有咳嗽、發燒、下呼吸道感染等症狀。也建立了體溫量測計畫。相信有很多當日觀眾，已經收到我們聯繫。

很多人有個疑問，就是為何要舉辦走鐘獎。走鐘獎並非是一個對外售票或者自由參加的活動，它是邀請制的來賓限定活動。來賓與觀眾都是限定、且有完整聯絡資料的對象。我們比照近期許多台北市藝文活動，決定不取消活動的進行。

我們很抱歉，造成社會的驚擾，沒有保護好來賓與觀眾。但我們正積極處理，所整理的清單與個人健康資料等，基於隱私不會公佈或提供給任何媒體，不過我們會與疾管署密切配合，確保防疫沒有任何漏洞。

全體上班不要看人員 上

本來5週年，現家搞到咁

佢夠膽照行其實防護做足都可以既，但你D嘉賓個個都要露樣吸人氣拍片做題材
仆街D講句，真係中左台灣YT界天變

我睇runningman 前排韓國本土未開始爆
原本話去歐洲都改室內

木曜風頭火勢仲要去日本

今晚冇直播
本來有一絲希望會搞連線直播

無啦
佢地依家出黎做live講乜都死
一個唔覺意講錯野仲衰
靜靜地過依2個星期先係最好既方法

本身敏感度太低
死症黎

成team 人都係咁
真係唔掂

奇就奇在邰哥都冇叫佢地hold住先個下先奇
按佢嘅人生閱歷冇理由唔知會出事

其實泱泱岩岩返台灣既時候其實就有取消公開行程

唔知係咪關youtuber 之間見面又或者演藝層面上鬆懈左，但我諗佢地基本防疫意識係有既。

算啦 都發生左都無謂再講，呢兩星期停比佢地冷處理都係好既。
麥卡貝節目上面寫下一次直播係3月19日

唔知Kid會唔會個日回歸

希望有
好掛住佢

話時話有無人記得Yuri?

之前係咪有巴打話集運tee

短髮無咁靚女
希望佢留返長

好似見過條片佢喺屋企俾個唔知係咪棒球選手壓喺身上面衣泣緊
條傻閪唔知係咪撳錯制up左上自己ig story

泱泱

有仔

菜哥

真係唔怕死

點解可以去到咁近影

仲要聽到對話應該係大學同學 咁都應該56年前就識

恭喜木曜一哥回歸

kid哥我們好想念你

唔駛剃頭既？

入伍果陣剃咗嘅
應該係佢被人分咗去宣傳部之類可以留翻掛
利申唔肯定

呢排重溫返kid哥個啲集數
真係好撚好笑同好正

番嚟救木曜啦
冇咗佢真係差啲咁
冇人識搞氣氛

個個節目都搶kid啦，唔知幾時先到木曜

玩很大+木曜

憲哥係大熱門又講錯野

支那憲同荷蘭叻根本係同一類人，
人不要臉天下無敵

初初嘅大熱門同玩很大佢仲好有心去重返綜藝天王呢個位，睇得出佢有用心，
呢兩年佢越做越鳩，越做就越Hea
我諗柏昇返黎之後，憲哥隨時都會唔做玩很大

最初自己肯落場玩，之後做關主之後就hea
佢搞LED d債應該都還晒，係時候退落黎

LED應該還清好耐，而家轉型賣佢嗰啲電器同保健產品
見呢幾年彈返起就心雄又做生意，佢真係唔識驚

運動會如果有kid就真係完美

民宿系列都係

替代役
唔撚係認真
D台仔笑佢渡假添

運動會有Kid 哥應該會唔同玩法，
可能變咗KID同坤達兩個癲佬各自做隊長

頭先睇返木曜運動會有幾個位剪咗，發生咩事？

真係渡假啦
睇佢IG成日都去呢到去果到
台灣畫家微疼畫佢當兵D事, 用手機比人周到肯定碌柒
邊似得佢咁張揚

藝人「KID」林柏昇今年4月入伍，現於役政署南投「公益大使團」擔服替代役，曾榮獲役政署選為「績優役男」，不料今卻被週刊爆料服役期間有「裸下體騎同袍」、「揚言在辦公室打手槍」等荒唐舉動。對此，役政署副署長沈哲芳表示，KID的行為確實不妥，後續將撤銷其「績優役男」資格，並將予以懲處。

沈哲芳指出，對於週刊爆料內容，役政署先前並無掌握相關情事，考量KID被爆料的行為確有不妥之處，因此將會把他的「績優役男」資格撤銷。

除了撤銷「績優役男」，沈哲芳也表示，因為KID的不當行為傷害了役政署的形象，未來將會予以懲處。

根據週刊報導，KID曾在辦公室內，以上身穿著替代役制服、下身裸體的方式跨坐在同袍肩上，供其他人在旁起鬨拍照，此外KID也曾在通訊軟體群組中貼出一張辦公室的照片，向同袍表示「我今天這發，送給你當退伍禮物，辦公室沒人就是要打起啦。」據知情人士表示，所謂「打起啦」指的就是打手槍。

另外，KID也被爆會帶其他役男到夜店狂歡，並曾當著同袍的面，與餐廳外籍老闆娘打情罵俏，甚至要求老闆娘學他露出乳頭及內褲，行為荒誕。

佢人設係咁
早已聽到無感覺

佢後生嗰時癲啲，呢啲還好

Channel V + Circus，好睇

蕾拉ig新icon嚇死人

同阿ken 火花唔錯

邰照明出動

好正
佢喺ig story有講過其實佢鍾意化妝化得好誇張

睇咗一半就冇睇
因為太肚餓

唔知今個禮拜四搵唔搵到kid返黎live呢

有機會，玩很大今日應該拍緊佢回歸個集特別篇。

有 睇番琴晚百祥ig直播 有講週四會6人直播 同埋應該會補坤達生日慶祝

林栢昇應好多嘢分享

阿部條腿

Maria 偶像氣場好勁，一跳舞好似上身咁，成條片大部分時間都係睇佢
果然係元AKB

偶像出身係唔同，即使打燈多數打落溫溫身上，但瑪麗亞個氣場係會令大家自己將注意力放到佢身上

眼神，舞技
就好似拍緊MV一樣

就算中間佢換到好密實都好搶鏡

溫溫著全黑仲要ZIP衫

明明以前睇akb，果陣嘅阿部唔靚女又黑肉
依家q左好多

呢排有人間中就擺返akb運動會阿部啲忽賽片段上utube,單槓世界紀錄笑到我hihi

明明我都無主動去search 條片
我睇完你個post, youtube就無啦啦推介我去睇

光速收皮

因為有其他睇木曜嘅人睇咗就會recommend俾你
依個都好好笑

阿部一跳舞真係另一個人咁

冇得比啦
偶像出身，九年AKB訓練

今日回歸
一日國道警察

今日會唔會衝到上20000人

今晚確定有kid

8點

Kid登場

8點 開始左啦

比列回歸

用風扇吹蠟燭係咩料

直播食野都有sponsor
希望木曜唔好再蝕錢啦

應該話希望以後多d sponsor唔洗燒太多錢拍野

KID響到好有氣氛

溫妮啲哭點好好笑

Kid都眼濕濕

防疫節目

Kid肥左咁多

吹耳仔笑到痴肺

KID哥回歸，好多邰哥啲無聊梗終於有人接到

個遊戲真係笑死人

全部都係kid
痴孖筋

又係納豆

佢估到

好聰明
by elimination

余天大哥

藍衫咩名

瘋面仔真係唔係講笑

KID真係好正

1點半啦!!!! 幾時有直播睇反

ABCDE還是D

琴晚睇到一半以為又柯南上身
去到邊都有事故

坤達:回來就好
笑撚到仆街

見到kid有d失落果下

充滿期待
點撚知

拍乜野？

應該工商

今天的工商時間

留名爹斯

溫溫又係節目喊 真係好可愛

蕾拉又幾適合古裝喎

聽日丘涵ig post左佢細個啲相
同而家一樣樣
開頭重以為佢整容黎

想買件tee同頂帽

我覺得件Yartist Tee 好靚

尖到好假

之後一日系列係咪會有KID?
想睇返了

聽日先post你今日就知

打錯字尋晚

有一日,野人系列,木曜民宿， 一個屋簷下 （原本宜家係係日本拍緊第二集）
但國外外景今年難做

無咁快
拍完一集通常都要剪一個月以上先會播（除非係緊急安排）

咁玩很大應該好快收皮

KID返嚟連直播重溫都上發燒#7

變左老Mk

點解今年走鐘獎花絮片冇乜訪問木曜
係咪因為上年溫溫中咗伏，今年唔再咁早到？
暫時淨係搵到兩條訪問邰哥

其實也很早到了

講笑

我估今年係咪用多咗時間彩排定係場館問題？
好似好多應該受歡迎嘅Youtuber都好少訪問片
好似木曜，蔡哥，關關，麻希，千千，蔡阿嘎，陳孜昊都好少

蕾拉其實可以做幕前

蕾拉而家做Ig妹做到連工商都有，好犀利

真心佩服nsfw一個中型channel可以搞到兩次咁大型既event
我覺得唔差得過youtube自己搞既fanfest, 甚至更好

百祥喺 ig live 有講過想留翻佢做幕後

佢做幕前應該仲勁過麻希關關阿雯

佢ig係乜

有成班m 控毒撚迷佢

夠s 夠西面

嗰種冷艷

睇片都ok,硬照真係唔掂

kid回歸一日系列

傘兵?
邰邰唔係畏高架咩

講真邰邰同KID真係好夾 有佢兩個既一日我印象中冇一集係唔好睇

又有泱泱

上個星期先話唔想返入去

你睇下佢表情先啦

畏高唔係百祥咩
海洋公園果次坐纜車已經嗌哂救命

邰：乀乀不行不行
不過電塔都爬過，唔驚啦

笑死
唉呀 白痴呀

唔會堅跳啦

唉 屌你老母

全程捉住扶手無放開過
btw 個犀牛盾今日收到貨

其實nsfw啲project真係好正 由嗰陣忠孝東路走九遍 第一屆走鐘 到今年年頭彭湖環島跑 再到第二屆走鐘 一路諗唔明點解過唔到百萬訂閱

我個人覺得人太多反而令佢地難focus，而位位都有自己既個人頻道，令觀眾好難停留係佢地既 main channel度。

阿傑同蔡哥2個單飛都紅過主公司channel

聽日見！

有阿達

咁快收到貨？

高質

如果叫個55歲既老人去跳痴撚線

nsfw啲節目都幾fans向，小歐500塊個啲明就明，唔明就skip
同埋佢最hit既life週記都係fans向，唔係fans我做咩睇你去做on9野

廣東話都睇得明?

唔通就係你

泱泱係咪無健身啦

OK

kid被人拍到有女朋友
恭喜佢

巴打係在台港人？

Jerry真係次次都有得笑

終於有溫溫

工商小郭隔離果幾個係咪新見習生

一下
我覺得木曜情況係相反，只著重main channel
除咗溫妮之外，其他主持都冇發展個人channel或者甚少個人企劃
我覺得浪費咗主持嘅人氣，特別係泱泱
次次投票選最受歡迎女Youtuber都排咁前，但係真正屬於佢自己嘅代表作其實又冇乜
如果嗰個星期嘅一日系列咁啱冇溫泱部，咁佢哋基本上就得返木曜直播唔會有其他新片

吳泱潾真名上連登冇人信

個人channel 煲唔起，即係有背後製作組出大力同大資源先做到好節目，冇資源的話果個主持就只係主持沒有拉起一條片前期同後期的能力。

上班不要看就接業配的廣告公司黎，從來冇搞過giveaway去衝訂閱。 娛樂到大家只係順便的事

點解我唔係好覺得上班不要看係專接業配既廣告公司

其實都係同大部份youtuber一樣即
平時拍片keep人氣keep曝光，然後有業配來就諗計拍業配

我反而好奇，nsfw咁多人，而且係用出糧制度，其實剩係靠youtube分紅同業配，賺到咁多錢咩

我諗木曜團隊玩法唔太同其他YouTube 團隊，
其他團隊多數係素人出身，自己都會經營自己嘅Channel ；木曜主持就全藝人，幕後帶頭嗰班全部做電視台出身

呱吉好似講過蝕左唔少？

佢地啲片咁多黃標 點賺

唔係

靠工商
但佢地嘅工商都唔算好多

邰哥講粗口

邰哥扮義勇

今集demi剪功全開笑到有腹肌

原來比列未走？

今集好悶 冇笑點睇到恰著

回巢

你又笑得出喎

30:24 邰哥講香港話：有咩L用

好好笑 唔經唔覺個幾鐘

上星期同KID一齊返木曜

溫妮同大師兄對打瘋狂嗌雷之呼吸做乜鳩大師兄又肯陪佢癲仲要轉玩拔刀術

demi 手畫左好多張 想貼近番鬼滅動畫風格

一直QQQQQ

笑到仆街喎，溫妮係咁劈鳩人冇護具既部位

仲有邰哥揀對手都好撚好笑

一開始揀對手 俐寧係邊個黎?

阿公啲廣東話好勁

一個香港人問台灣人廣東話點講

一日定直播？未睇

師傅大女幾靚

究竟佢d廣東話點學番黎

無錢工商系列：
KID哥X 邰哥 Yartist Tee 限量發售

琴晚已經有人 po 左 ig 出黎

送海外？

送呀，
係得憲哥藍牙喇叭唔送海外，其他衫褲都送

阿達都幾有效果

家榕

已買

蕾拉又有自己既業配

佢個優惠code香港都岩用

泱泱上咗宅知道講做gym

泱泱介紹手遊都同食有關

佢好似肥左

所以我話佢係咪偷懶無做gym

真係變左防疫節目

鬼滅果集幾好笑

坤達

節目有KID就係唔同
真係唔明D酸民笑佢肥同替代役做乜

阿良個outtro

佢地之前真係cls...

我睇緊d咩....

因為想見你 認識柯佳嬿
因為柯佳嬿 認識坤達
因為坤達 認識木曜
先知溫泱咁正, 但成個木曜最正係team 人同後製都勁好笑
一日系列有排睇返

因為睇邱千芳而睇到一日台鐵列車長

因為無日日home office...無拉拉睇到呢個節目， 睇左幾集， 最正係運動會果集最尾陳百祥既讀白態度正確！ 加油！ 曾幾何時， 自己都有呢種念頭， 香港感覺上已經好難做到， 希望台灣既你地加油呀～

台鐵同台北捷運都好睇
可惜之後普悠馬號出軌

呢個運動會financial pov係deficit
但迴響絕對係正面 今年會做得更加好

2個幾月前發現 一睇停唔到

一日民宿必睇

耶～～我説high就high～

我自己覺得咁多集一日民宿入面，2係最好睇
由頭笑到尾咁濟

我都係
百幾集有排睇

真係2最好睇

夜衝個part太癲

好似百祥自己做分享演講都有攞出黎講

邰哥同KID 好好笑

好期待一日傘兵 久違既邰KID合作

真係好多有排追

一開始淨係睇溫泱,點知其他都好好睇

同百样啲互動

邰哥次次想摸溫泱手仔 就俾人打

如果想睇木曜團隊互動仲可以睇埋，一個屋簷下，一日北海道，一日五月天，一日Google

一日五月天真係好正 仲有一日幕僚都唔錯

一日五月天個場喺現場睇，個時未開始睇木曜，佢攞手套比怪獸個時，仲以為真係有個工作人員咁似邰哥

終於有一日香菜農

size偏大定偏細? 6尺2高 瘦底身型買乜size好

我都係呀巴打 我朋友都信左阿信話個工作人員似邰哥

博恩+視網膜
三個最憎香菜

炒碟芫茜比邰哥試食

今集嘉賓加好多分

我170高 買M size

膜膜好撚好笑

呢間嘢個香菜撈麵我買過嚟食,芫茜撚表示大愛

收到麻煩講聲fit唔fit身 鬆窄之類

我覺得個老細好慘
全程好尷尬
不過邰哥最後有打翻圓場

香港代理深黃

今集內容好似唔係好夠，好似摘吓菜洗吓菜就完咗咁，我反而覺得類似題材嚟講之前嗰啲咩養蜂呀嗰啲好睇啲

睇完想去彰代

化

老細好似送水輝

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

好想飲個杯野

今集係Gimmick啫 種菜都預咗唔會有咩特別工序
btw 就嚟爆Post

真心呀老細幾靚仔
食多啲芫茜係咪有幫助

呢幕真係誇張到震，著埋 ppe

New post

1001